梁天琦一早上左警車要坐六年，港父人都敢殺就唔洗坐監

依個世界公平咩？
兩個都係湖北落黎架喎

樓主好波

樓主弱智

港父係牙爺派落嚟，天奇係偷渡

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

喺上面一早啪左

香港人勇武一早成功咗啦

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

梁...🤟🏻